七犬獄中會唔會俾人打？

菊花通左未